好心達哥班小學雞fans咪能on9啦

係個chat room咁叫kelly讀潮文

一定要跟達哥架

準備入嚟咬蓋清㗎喇

咪同d細蚊仔計較啦

今晚叫佢唱歌添呀

如果達哥開番台呢班小學雞仲留喺KELLY度嘅話
真係要多謝KELLY

叫佢打FIFA讀新聞

佢地青春期 血氣方剛 見到索女仲理兄弟咩

大家都仲係掛住達哥

根本牙達個套就on9
都唔明點解會有on9仔叫人跟佢個套

我寧願睇佢玩下貓露下波好過

希望kelly直播自己生活習慣 打機有乜好睇

直播自己沖涼

睇得牙達你想佢地幾大牙